覺唔覺炒iPhone 狗冇資格屌黃牛

炒iPhone狗成日拎一句野做擋箭牌就係iPhone 唔係必需品所以炒都唔會做成生活問題，用家最多咪等遲少少先買

咁棟篤笑夠唔係必需品，都一樣可以等遲啲出碟又或者等佢加場啫，咁你又屌？

如果你本身都屌過炒iPhone 狗既話，你絕對有資格屌黃牛，因為你始終如一，抵讚

如果你炒過iphone仲要曾經用過上面既藉口去死撐，唔該你收一收皮

：樓豬講得好
：樓主on99搞到我冇得睇子華我咪屌囉，炒iphone我有錢賺咪撐囉，雙重標準？吹呀？

樓主係咪同我一樣都買唔到又唔想比黃牛食翻轉頭

買到 自用

香港人咁鐘意炒樓根本無資格鬧人

根本香港炒乜野都應該死全家

正解

算吧啦，到你有機會炒個時，你唔通有錢唔汁咩

你都係收皮啦 廢物

所以香港人好撚抵死
炒樓個班先係最後贏家, 炒完iphone D錢拎去買貼黃牛, 炒完黃牛拎去供樓

香港人真係垃圾黎

有得炒一定炒到你班窮撚買唔起

炒樓 炒股 炒飛 炒鞋
乜柒都炒 有乜好屌
怪就怪自己廢